係香港生活，冇得流向上，人生已經玩完

打份工最好無壓力，月尾出糧，儲定假，一年去七至八日，日本，台灣
放工聽歌坐巴士，返到屋企食飯睇電視，訓教

移民

移民都唔代表可以向上流

點先為之向上流？
點解人生一定要向上流先高興？

香港得中資，管理層點都請中國人，點會有得上位，有得上都預比人拉落台。

你就要睇自己，有人打入一萬幾千可以，有人唔得